[Kpop] FNC係咪摺緊？

CNBLUE: 容和當兵
AOA: 走咗兩個
FTISLAND: 自生自滅咗十幾年

唔係準備緊新女國咩

Aoa一手好牌都打到咁 新女團又點

EULCS 冠軍 打入MSI

FNC旗下有間製作公司，
本身簽咗好多好出名嘅綜藝主持。
間製作公司早排仲被SM收購咗，
就算係都係idol個邊弱勢，
都仲有製作呢一範

每一個fnc團D fans都憎到fnc死

死人垃圾公司
丁海寅上緊位係咁炒作佢
敗壞晒路人緣 正一豬隊友

16年尾已經傳要出新女團

傳到17年尾終於出，不過出左兩個成員嘅teaser之後又話要押後

到依家都未出到道

Aoa 15年當紅女團都搞成咁
簡單history 都唔識就

係咁拉其他人D名出黎，fnc真係好on9

收皮啦 對我五寶咁差

3年出3隊新男團出嚟，有咩on9得過咁

出band打沉自己另一隊band

N.flying 先好笑
原本陣容唔紅 會勝玩完101紅咗就空降落去做主唱
明玩鳩佢

有劉在石 丁海寅 雪炫有排玩啦
個班group 唔係一線賺得幾多

點炒作

【instiz】想把丁海寅打造成第二個金秀賢的FNC 圖一：丁海寅與金秀賢外貌相似的通稿
圖二：丁海寅被評價為如果成長到金秀賢宋仲基水準的話，中國限韓令將會有所緩解
圖三：丁海寅真的能成為金秀賢嗎？最近在20—30代獲得壓倒性支持的是演員丁海寅，88年生，已服完兵役，代表作是《當你沈睡時》和《機智的監獄生活》。目前出演的JTBC電視劇《經常請吃飯的漂亮姐姐》在中國和韓國都擁有超高人氣